無用公子讀書片成為Youtube熱門片第一位

力壓小學雞偶像笑波子，佢會唔會取代笑波子，成為新一代小學雞偶像，一齊中三綴學做電莖損手收入肥肥?

就咁睇佢屋企都幾大

藍幕背景渣，咪撚信呀

Who the fuck?

綴學KOL

好樣衰

笑波子都Thei學歷啦

幅圖cap得差

唔爭在講埋
其實佢唔係炒牛熊
佢邊有料
佢係證券公司請嗰d打手
引人買股票
大陸叫呢d做股托
平時就扮下wechat雞水9人買
所以佢梗係覺得倫敦金冇問題

發財要立品 已經唔關有冇讀書事
我知仲有好多人睇完條片懶持平覺得佢有道理
但係全部都係包裝
有心人會知

佢寸緊人父幹離地呀

唔通佢自己又好貼地，兩邊都係柒啦，不如打和啦!Super!

source？無證據我話你老母做雞都得啦

佢一直都係基層 有咩問題？

gay

撚知咩又冇追開呢條垃圾又冇click入去條片度睇